[突發]地鐵入面見到個包裹

好撚不安

蕩失路返左大陸?

做乜鳩嘢呀

打開佢，應該見到紅綠兩條線，大力拉斷條紅線就得

我影完相就急急腳離開了
好撚不安

ching有經驗?